《復仇者聯盟3 : 無限之戰》票房破千萬 創香港最高開畫紀錄

漫威10年大製作《復仇者聯盟3：無限之戰》（Avengers：Infinity War）昨日於香港率先上映，早過北美與內地，開畫8小時即收約700萬，電影昨日埋單創下過千萬票房，約收1047萬（港元，下同），入場人次約92800人，不但撼贏上集《復仇者聯盟2：奧創紀元》（Avengers：Age of Ultron）約960萬開畫成績，更於無午夜晚帶挈之下，成為香港影史最高開畫紀錄！《復仇者3》昨日同樣於韓國上映，開畫觀影人次達97萬6835人，今早7點左右更突破百萬大關，同時創下韓國影史最高開畫票房及最快破百萬觀影人次紀錄！

預料之內

DC狗黎緊，好快啲走

來勢洶洶的漫威「十年磨一劍」巨作《復仇者聯盟：無限之戰》25日在台、港、韓國等地上映，果然都創下可觀的票房紀錄。該片全台寫下5,260萬元的票房數字，擠下《復仇者聯盟2》的4,800萬元，成為漫威影史最高的開片紀錄。在其餘國家，香港一天衝破千萬港幣，韓國更刷新了影壇最高首映票房和最快打破百萬觀影人次等新紀錄。

在週三上班日，台灣各影城排滿了蹺班、請假看《復仇者聯盟：無限之戰》的影迷，批踢踢、巴哈姆特等討論群組也被該片心得文洗板。開畫第一天票房成績出爐，全台票房5,260萬，不負眾望成為3集《復仇者聯盟》系列的首映票房冠軍，更是所有漫威電影中的最高的開片紀錄及影史在非假日開片的最高票房紀錄。

在此之前，漫威電影開畫紀錄保持者是《復仇者聯盟2：奧創紀元》的4,800萬元，《復仇者聯盟3》一舉將紀錄推進460萬元，相當難得。不過若光論北市票房，《復仇者聯盟2》還是以1,658.1萬小勝《復3》的1,642.9萬，但中南部粉絲這次更為熱情，全台才能順利超越《復仇者聯盟2》，預估全台總票房有機會上看6億，與《復仇者聯盟1》不相上下。

香港由於搶先在25日上映，遠早過中國的5月11日，因此湧進大批中國粉絲來香港看電影，一天之內就寫下1,047萬港幣票房紀錄，超過9.2萬人次進場，打破上集《復仇者聯盟2：奧創紀元》香港的首日票房紀錄（960萬港幣、83,389人次入場），而且在沒有任何優先口碑場的情況下，成為香港影史上最高開畫票房電影。

而根據韓國電影振興委員會的資料，《復仇者聯盟：無限之戰》25日上映後，一天之內創下97萬6,835名的首映觀影人數，並在26日上午7點正式突破百萬人次大關。僅僅上映一天多一點的時間，就已刷新韓國影壇最高首映票房和最快打破百萬觀影人次2項新紀錄，很有可能成為韓國影史上最賣座的外國電影。

如今各大討論區已是滿滿的爆雷文，漫威影業為了要讓所有觀眾都有最棒的觀影樂趣，還特別集結了主角們拍攝一支「薩諾斯要你閉嘴不准爆雷」的影片，呼籲看過的影迷朋友千萬別劇透爆雷。

琴日朝早去問細戲院睇都得翻側面貼牆位剩
講緊係星期三既十點幾 都幾誇張

屌你老母元朗YOHO IMAX勁撚7多支那人黎睇

講緊套戲起碼上成個月
但係第一日25號 imax 10pm既場都可以爆到去頭幾行
就知大家幾撚渴

好有興趣日本會點
聽日先上
但ready player one上星期新上都輸比柯南

今集其實都好多位似係向火影致敬咁，

1) Thanos 暗示緊六道先人／班，六粒石 ＝ 六種能力，
又可以吸敵人攻擊，再射番比人，
又可以彈走人，
又可以拉D星球落黎攻擊人，
又可以空間轉移，
佢為左升lv（得到soul stone），要殺左至親，
佢搞咁多野，原意都係想世界和平，只係D村民唔理解。

2) 班友仔起勢咁保護VISION，勁似第四次忍界大戰前夕d村民保護嗚門咁，又要走入去秘密基地匿埋，怕九尾被搶走

3) 奇異博士影分身

4) 雷神＝佐助？
睇住細佬被殺、重新後獲得USB眼睛、雷遁、全族死清光

5) wakanda 士兵／外星狗狗＝白絕？

好怕下一集Thanos會學長門個on9仔咁自殺 幫所有人復活

夠未？ 再洗Report 你

早二星期已經開售，早場8點幾一早爆晒 開畫全部院線淨係播佢呢套 我諗唔到之前有咩戲咁痴線

我諗以依加個價，分分鐘破晒有史以黎最高票房？有冇可能

其實好誇張
平時睇戲通常都係放工先去睇

呢套係好多人特登請假去睇

連平日早場頭幾行都坐爆

之前阿凡達
我估有可能

諗住聽晚星期五晚食完飯睇下戲，一Search，全港九所有戲院晚上八點打後都係得呢套睇。

有無人計過係戰狼2嘅幾多千倍?

《戰狼2》在香港首映，但其票房只能用慘淡來形容，第一天只有23.7萬

台灣都千三萬港紙咁少

因為好撚7多劇透狗

我就係等佢開售即刻去買第一日既飛

智障仔

你睇左套戲未？

向火影致敬，笑左

為咗幫佢破阿凡達紀錄，我個人應該可以入場睇三至五次

鐵達尼號 好似上映左超過半年

唔知復仇者3 會上映幾耐先落畫

睇左

完全封鎖-芝士壽司

唔知點解好驚佢會講中

sorry lo, 雖然劇透左，
但有睇過火影，再入場睇Av3就覺得炒冷飯

我今日番睇番Doctor Strange，Doctor打Dormammu一幕好似 鼬太知發動「伊邪那美」付兜。

抄火影

如果復活節/暑假上，應該仲多人睇

我2個星期前買飛...

三日收超過三千萬未

諗住2刷imax
點知乜位都冇

25號 1015 YOHO
唔覺有支那蝗, 可能早場, 全部係Fans, 氣氛超正, 好多位一齊嗌

嚟緊過第一個週末肯定仲爆

仲要未過星期六日

最憎人睇戲係度嗌

唔洗你睇多3、4次應該都破到啦

呢套回響，宣傳咁撚勁 講到終極一戰 我阿媽唔係fans都特登走去睇

搵日去睇多次imax早場

點解咁多負評？
雖然on9但幾好笑喎

1968年
你收得皮未？

電影唔係完全跟漫畫原故事掛？
咁編劇睇過其他動漫會唔會影響佢寫呢個電影劇本呀？

遲啲會唔會連戲飛都要炒

多謝依個post引條火影on9仔入黎比我完全封鎖佢
劇透post爆得太快block唔切條友
Btw 屯門三間戲院都爆到仆街 平時d戲幾旺場都好巴倫紐點都會有位淨，依家巴倫紐狂加場都爆

我睇返cityline個email, 原來我係3月尾第一日賣飛已經買，耐到差d唔記得左今日要睇戲，早一個月買但其實我都買唔到正中間d位，群情洶湧到真係痴撚線

但今集真係好好睇

其他人咪quote佢啦屌你老母